[做個朋友或者夾租] 有無人六七月係上海intern/exchange

三大人

Ok 嘅Exchange 個tg or ig 傾下

Shanghai here

巴打三大讀咩科？

Intern ? Pm ?

Not main point la 你都係intern ?

歧視其他u?

可以一齊玩，無話攰唔歧視

有冇人啊

開tg group

Pushh

Push